其實放片上youtube會唔會真係有人睇

想試下拍下片 但唔知會唔會無人睇
點先可以多啲點擊

賣肉

裸跑

咩片先

試下囉，好考觀眾緣的

我識彈琴 整野食

拍旅行唔知有無人睇

好

得肚腩

無野睇

最重要有娛樂效果
睇條片嘅內容係輕鬆嘅
我都有拍，不過好失敗

有興趣的玩下當做個記錄都冇所謂啊
自己開心就得

試下囉
唔試會後悔
Btw 你靚唔靚仔先

拍片之餘，photoshop技巧都重要，封面張圖好睇會易啲吸引入去睇，所以加油

整野食ok ,我覺得

要光d 同剪接

有d片得一個角度影住廚房個鐵洗碗盤又冇剪片又冇字幕 好悶

呢個人d 片，條條幾百萬人睇

所以 標題同 相 好緊要

中學個時自己放左兩三條打機片
真係會有幾百個view
唔知點解實會有喲無聊人睇片

你都幾好呀 有千幾個人subscribe

我女朋友想拍

大波妹彈琴好多人睇

大波妹整野食都唔差

想同佢四手聯彈